是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

沙薑雞？

垃圾餐廳

翠河

屌你老母

Yes

奶茶？

D菜咩事
新鮮買既?

羊腩煲未到咋

我係樓主隔離枱
睇住你影相擺上高登

Ok

連登先岩

今次我撐你

咁都有相認

真係咁岩，係隔離枱食飯無意望到

杯奶茶係敗北

飽肚無問題！但粗糧黎啫

你舉高雙手跳一下

今晚睇波要提下神呀

屌你老母留名